有無一套王道漫正過加旋？

除咗睇加旋典型王道漫主角，堆配角全部都收得好好，各有特質，真係睇到角色有成長，感人位搞笑位兼備
啲打冷震位真係多到數唔哂

迪安同加旋講明天再見

布拉哥同加旋最多一戰，輸咗多謝雪莉

巴力犧牲自己，佢拍檔同佢講佢成為唔到王，但已經強到成為可以毆打王嘅男人
基度同謎語博士嘅爺孫情
痴情嘅迪路
仲有蝙蝠佬同自己條命教佢拍檔要活得自由
真係正撚到仆街
係個尾收得格硬咗少少，如果可以係法烏度打積安話完就正

潮與虎

馬崗載住加旋飛
回億番爸爸解釋比佢聽終有一日會遇到值得佢載嘅人
然後就力歇消失，果一話喊到PK

呢套真係屌打，加旋有D爛尾

太多啦，數唔哂
費倫哥尼教甘草米要做河馬唔好做獅子，河馬要保護人惡起上嚟勁過獅子

好似話編輯唔比佢咁快完
格硬要拖長啲
但二百幾集有咁豐富嘅角色要講，又唔算好拖嘅

家教

呢套好睇過鬼滅之刃

屌，返魔界啫嘛，又唔係死

唔係，嗰時只要加旋同布拉哥唔夠隻final boss打，大家就要永遠消失
所以迪安同加旋講明天見就代表對加旋勝利嘅期盼

根本屌打
話鬼滅對啲柱描寫深刻，不如睇下加旋先

上弦之三個故仔都幾正

唔知有冇機會繼續出動畫版，希望等到

得幾個畫面係深刻
咁二百幾話，有啲感人位深刻位做到出嚟，普通漫畫都做到啦
可能有班人無睇開漫畫，咁見到鬼滅啲感人位話驚為天人

仲有王利 都睇到眼濕濕
要好笑有好笑 要喊有喊

想佢出game
咁多角色技能可以玩

守護之王

即係唔係死囉，就係將希望寄託俾加旋吖嘛，暫時退場啫

咁內心都會好不安
唔知會唔會有機會再醒返

鋼鍊、hxh

呢套嘢唯一敗筆係打最終boss唔知做乜...
冇啦啦變金色書 跟住可以用哂其他人d大技
同埋冇得睇加旋大戰布拉哥 好可惜
其他位真係完美

冇可能啦⋯⋯其實都唔明點解以前個d漫畫正到咁 動畫都可以成日俾人cut

只要唔係回合制 我即買

我覺得鳴人對佐助同加旋大戰布拉哥嘅處理手法好似
無端端就完咗分勝負
金色書真係太王道漫

冇記錯隻final boss 有能力令退場嘅魔物變成靈魂
所以退咗場唔係返返魔界咁簡單

鋼鍊唔算王道啦，主角唔係最好打，我心中另一套no 1
Hxh就畫完再評論

去到最尾黎個終極隱藏Final Bos，唔知點解咁勁
跟著全世界一齊格硬提升晒d實力打大boss
係衰爛尾，雖然個結局都係好感人

但佐鳴真係有打wo 仲打咗幾次
明明一直好期待加旋同布拉哥打

想像下如果有解讀者能力+金書❨連甘草米嘅魔法❩

爛尾真係好可惜...

加旋真心正係個尾可以完得好d
又係jump要雷句誠拖長畫屌你老母

甘草米招真魔法cls

係動畫腰斬有啲可惜，而且好多情節又好笑

係時候又睇多次朋友是
樓豬晨早流流整喊人正仆街

Answer taker太屈
雖然雪莉都勁，但好難贏到清麻呂嘅特異功能

成套野我loop左5－6次

係本身規定退場果班變靈魂狀態 有無得返魔界由贏果個決定

有少少爛尾

無限心力 加 全部角嘅真級魔法

睇漫畫代入個劇情好緊要 開上帝視覺鬼唔知最後返到魔界咩

依套好似係小學館

無計 個boss設定太屈 要甘草米個bug級力先贏到
甘草米唔係比作者強制退場既話分分鐘佢笑到最後

如果甘草米做魔界之王都幾搞笑
幻象加有現實傷害真係太屈，仲屈到火影堆幻術

咁屌返小學館
好似有連載係週刊少年Sunday

究極版月讀

聖石小子

同加旋訓練1打1打到加旋仆街

咁你咁講 全部魔怪輸左 都係番魔界
咩王利、謎語博士果幾幕都唔使感動啦

好多pair 拍擋都好有血有肉
特別係主角果邊果埋
一類係王道d 包括清麻呂同費路哥尼依d
寫到經過爭王既過程，佢地比加旋同甘草米影響得好深
見到佢地同魔物一齊成長，都叫合理好睇
反而另一類好似迪度個阿伯，同謎語博士果類
佢地登場已經係成年人，明顯見到個分別，好似湊仔咁教育身邊既拍擋，依d 反而係少年漫比較少見，但又寫得到成年人睇住自己個仔成長果種喜悅
真心唔錯，係個尾收得唔算好

加旋句，要做善良嘅王
我當人生格言

唉，依套真係真島浩高峰之作
之後套垃圾真係

迫到加旋要出巴奧
不過作者都無講係巴奧破到定甘草米點到即止
佢應該都係想當打和算，畫到甘草米勁過加旋佢應該唔太想

反派有啲都幾正，真係有血有肉
法烏度篇，隻人馬俾積安屌打搶埋法烏度，寫到陪佢打天下個三眼佬覺得佢好慘
真係好寫實

好正。。。

甘草米唔係識強制取消對方嘅魔法咩?
所以加旋應該係完全唔夠佢打

識D野

好鐘意修女果隻馬騮

鋼鍊只係披住王道漫既皮講經反思

咸左。。。。

一百隻妖怪加旋打得多過任何人

加旋喺魔界出名係垃圾
啲人專登去搵佢諗住易食

之後證明左有信念先最勁
甘草米唔係無敵

第一個好似打用冰嗰隻
好似得一招都夠膽死去挑機
被拉斯雷度打返轉頭

其實真級先係開始
班細路根本唔夠勁

對魔界啲真係勁嘅大人嚟講
得最勁嗰幾隻嘅最強魔法先有料到

嗰時應該大家未齊招

不過真．比路溫．巴奧．薩基路加應該全世界最勁
好似係

始終係小朋友齊打交
大人正常係勁啲
除非係積安嗰啲，就講明大人都照砌底

巴奧已經係王嘅奧義
全魔界應該得一招巴奧級?

如果有續作寫魔界篇，應該好正

積安應該都打唔贏王宮啲侍衛
可能普通侍衛贏到，但再上層啲侍衛應該都唔得

係
但大人嘅迪奧加級都係好勁

布拉哥先出到真迪奧加級
巴奧係開多個系列魔法咁解
最終Boss 咪一樣有魔法對抗到

其實係
只要做到王就得
做到王可以有願望

成班都係加旋自已友重要組埋隊
根本開TEAM 屈鳩人黎打
已經有勝算過好多人
重未計加旋本身主角光環父幹 本身就勁過人地一節

甘草米初期乜技都冇 打條撚

太耐之前睇唔太記得
故事入面有邊啲係大人?
嗰100隻魔物唔係全部都係細路嚟咩?

人地Team 都係打啲大副本
之後咪有講有啲靜靜地，連法偉特都唔理

冇啊
只係話佢地啲魔法都係打到飛起
不過返到魔界都應該好弱

大人係魔界
得王同埋訓練積安個軍官
100隻魔物係小朋友先玩得

結果變曬exp

甘草米 馬仔 重有惠惠 加旋
唔係打魔界果陣
普通行街都係4個人

最終Boss政見係要消滅所有妖怪
如果佢夠實力做，一早喺魔界做左

所以佢抗爭手段係做王殺晒所有人

btw加旋post點可以冇直美

但冇幾多次係圍毆
除非打啲好勁

但加旋打巴利同布拉哥都係自己面對
千年嗰隻大嚿佬就真係要圍毆啦

打千年妖怪嗰隻迪蒙魯特真係好正

咁樣搞掂佢

你係對手撞到佢地4個你都走喇
唔通挑機

咁正路你幾好打都好
魔界全世界圍毆你都一定收皮啦
又唔關個體實力事

但佢最後都係單拖

同埋4 個冇可能成日一齊下話

龍族真係屈到
其實嗰招真級咁快撞埋去有邊個擋得住

不能同意更多, 搞笑位搞笑過鬼滅之刃, 感動位感動過鬼滅之刃

無敵既費路哥尼

加旋剋星

所以加旋故事就係講佢係人界點招安其他魔物
唔係返到魔界比人反

結局都好成功
金書 全部人入加加旋陣營

巴利真男人
打贏龍族神童
佢應該同積安有得打下

唔加入都唔得啦
輸咗冚家剷

巴利3 甲
加旋冇金書
布拉哥
巴利
快龍
艾撒杜倫（有冇記錯）

呢幾個點排

佢意思應該係講其他人入晒善良之王個陣營
所以魔界統治應該好順利同和諧

連積安都招埋
邊有人反加旋

布拉哥去到後期其實唔算話特別勁
講最強邊可能冇甘草米

一個故事Set得好已經成功左一半

費魯哥尼都打得贏甘草米啦

甘草米應該藍染咁勁

國難當前 請善用不推文回覆

不過動畫最後冇講加旋對布拉哥邊個贏

毆打王既男人

其實上一次千年妖怪係咪加旋老豆贏左

係啦

揹住所有人行

動畫帕迪死果陣好撚感動

超鍾意睇動畫
以前買勁多扭蛋、週邊
但事隔多年都未有心機睇漫畫

唔計Final boss 同 1vs1
1. 甘草米
2. 加旋
3. 積安
4. 布拉哥
5. 阿修羅
6. 空間轉移甲蟲

開頭搞搞震好仆街咁
原來有原因
最後撐到清麻呂出場

有無邊到睇得返動畫？
以前睇極都睇唔到結局

lm

唔該唔好用鬼滅同加旋比
鬼滅拍馬都追唔上啦

冇

親自答你
冇

但係喱個theory其實係錯
因為河馬係好撚燥底嘅動物
會亂鳩攻擊人

成日覺得佢係妖怪嚟

邊到可以睇返動畫版 以前細個tbb有

留名

有生之年睇唔睇到加旋再動畫化
定位 「兒童」 / 「青年」向 神作

都咁多年啦 邊有可能 同埋我硬係覺得日本d動漫走緊下坡 近年好似都冇咩邊套可以上神枱

Jojo, 統夢, 寄生獸, 玻璃面具, etc

淨係記得用中國武術個pair好感人

因為我們是妖精的尾巴

人物表情畫得好到位

加旋次次食條魚都會覺得條魚好慘

想知動漫係咪無出曬？無就淨係追漫畫算

係

睇原者就睇到法烏度復活
一復活就要睇返漫畫

次次睇到清麻呂硬食曬啲招 叫加旋唔好保護佢又唔好望佢專心戰鬥 瀕死都保護好加旋本書 叫佢同下一個拍檔成為王都睇到喊

孤高之人 潮與虎

甘草米先係王lor唔該

冇記錯死同返魔界係2樣野嚟
喺人界傷重而死就totalloss 所以有死之前燒書返魔界既玩法

我都係 睇咁耐動漫我最深印象嘅一句對白

其實加旋係當年jump唯一可以同火影op 比較既作品
只係作者一早決定咗點完
又同小學館嘈先收得唔好

jump 以外

再打過一百隻

王道戰鬥漫講感動加旋真係數一數二

好多一兩回都感動到癲

衰在個End垃圾
好似作者想打完法烏度積安就完
但比編輯迫住畫

君麻呂係鐘意明星女定白痴同學

去錯廠喎朋友

加旋書主人唔係叫君麻呂,咁叫咩太耐冇睇

植木的法則

有冇人數過加旋打過幾多場
剩計贏嗰啲都唔少

清麻呂

君麻呂係鍾意大蛇丸

巴利死得好唔合理

終於有人講
阿里謝逼加旋終極選擇果part

淨係費路哥尼首歌已經無第二套超越到

呢套個設定同加旋真係好似
各有各正 啲神器

植木都正 個尾算兜到
花鳥風月 魔王

一開始我都係睇動漫先 睇到完就睇埋漫畫收尾
但之後發覺漫畫法烏度編寫得好過動漫好多 清麻呂果part好感人
不過動漫有個位好 有時d搞笑集數有聲真係正好多

仲有莫文
鹹濕仔加細膽
毒撚嘅成長

植木的法則
小林老師既正義

莫文作用一個側面描寫清麻呂既角色 發揮得好好
其實成個法烏度篇都好好睇

係法韋特入面好多個輸果陣都勁感人

同古利亞最後決戰係差啲
甘草米死得好夾硬
不過作者一定要甘草米死
如果唔係加旋做唔到魔界之王

加旋堅係正 睇到喊曬口

如果真係好正唔一定王道
完結左
又感人嘅漫畫

聖石小子
植物的法則
棋魂

其他嘅話
結界師
大劍

呢啲都幾深刻

淨係得鋼鍊同食夢者可以同加旋鬥一鬥

香港人係叫anime 做動畫

法烏度就完又好似早咗d 不過呢套嘢又真係短

河馬

君麻呂係係背隻抽條骨出來做武器果個

好有說得/咀遁忍者feel

雖然只係卒仔，但羅迪偉呢幕好撚正

柏迪改邪歸正都好正
嗰種雖然弱小
但為保護朋友不顧一切嘅任性

任佢畫啫
清麻呂有answer taker加天才智力，有方法破到幻術都有可能

佢依啲反派都畫得好好
真係有血有肉，唔係得一面性格

有生之年系列

打完積安發咗個夢就冇咗answer taker 啦

唔係卒仔
最型奸角

BTW叉電啦，睇到就驚

發個夢就無左answertaker好On9
不過實在太屈
夾硬要nerf佢

小學館整唔見雷句誠原稿同好似係chur爆佢
佢好似又係有講最後果陣好辛苦，所以個尾收到咁算唔錯

哩套玩好多種唔同嘅絆, 仲表達得幾深入,就算自己身邊無哩種絆都會被觸動到.

之後咪話未穩定因為唔習慣
始終佢冇被訓練過

咁先夠刺激

樓主係邊睇？有冇link?

薩基路

當年黎睇個故事係幾高質
近年睇返個設定其實真係得啖笑
班魔怪打輸左本書燒左都係返魔界
作到生離死別咁,真係DLLM

返魔界=永遠同自己人類partner say goodbye喎
再加上輸咗係等於成為王嘅夢想幻滅
喊好正常

好鍾意守護之王

加旋真係好撚正 又感動又搞笑
真係會睇到喊

甘草米同加旋練招既時候 迪特有叫清麻呂唔好用answer taker 所以應該都係有應付方法 不過真波路古真係最屈機技能 1v1初見殺

好鐘意呢隻
可惜出場太少

淨係頭幾集有隻一變身就會無差別打人個個粉紅色隻野
我都睇到眼濕濕

可露露？
佢本身好怕戰鬥軟弱嘅小妹妹，書嘅主人當佢親妹咁一齊安樂相處生活。
點知唸咒語之後就會人格癲倒變得兇殘周圍殺人，可露露都怕哩個人格出現。
最後可露露叫加旋燒咗佢本書 。書主人同嬲住哭嘅加旋都眼白白望住可露露消失

係呀
青麻呂燒佢書同個陣有個專屬佢既Bgm勁好聽

真男人迪度先最撚正 成套漫畫最有男子氣概既角色

巴利先係

唯一敗北係法偉特完咗去公園修練都冇預直美出鏡

我覺得結尾算幾好，bbq劇情係完全符合套野風格，最終大佬仍都有惡夢的感覺
大家唔鍾意可能係比較簡單唔複雜

佢d魔法型到震

費路哥尼段獅子和河馬論好感人

等於叫你玩場100人嘅比賽，贏咗可以做世界首富
我諗你輸咗都喊到仆街

可惜真係太矮
唔知點屌謝莉雪

甘草米 費路哥尼 河馬

河馬係食草動物所以睇落正氣啲啫
獅子殺生係為咗生存
河馬殺生可以係咁啱心情差

最中意莉拉 石板怪入面既好人 又qq
明明拍檔比人控制左 都有深厚感情

炸剩幅人形牆

輸左同人類拍檔分開+返到魔界變靈體飄黎飄去 下個王如果唔鍾意可以唔比返軀體你

最記得係主角學咗個屈機對手招眼
然後太屈機所以作者為咗平衡
搞到主角發咗個鳩夢搞到忘記咗點用呢招

Answer taker
後尾又俾返佢

呢隻好重要，係佢啟發加旋以善良之王為目標

係咁加速加攻

加旋真係每隻妖怪 每pair都各有特色

冇一隻真係奸到出汁...個個都好正

索菲亞 奸到仆街

但佢驚布拉哥個樣好好笑原來係廢嘅

用劍個隻都好正

我當初知道索菲斯係男人果時，我個樣都好搞笑

佢招真級魔法，成天都係劍

個尾佢應該已經發住脾氣9畫，所以好公式王道feel

幾鐘意yopopo同埋謎語博士

成日睇到眼濕濕
超好睇

反而個尾佢係自由自在畫
同 小學館反咗面， 嬲到自殘斷手指
完全停刊再喺第二間畫埋之後

吓，但我記得佢本身想打完積安就埋尾，係小學館唔想佢完要佢畫多篇嘅

打埋積安就完真係唔好喉...點解釋其他人點燒書？

唔係話小學館唔見佢份原稿
佢嬲到拍枱爆手拍
到final boss鳩畫

我唔記得邊集開始斷手指， 漫畫起碼畫到咗加旋vs獅子

但動畫就去到法偉特就極追貼動畫

最後漫畫完先過漫畫 （法偉特篇）

係喎，好似係呢單先啱

最後仲告9小學館

比清麻呂用answer talker就破到
所以訓練要封佢能力

屈到要夾硬寫主角變弱智

記得個夢好on9

竟然有咁多巴打記得呢套野
如果佢近五年先連載 肯定紅過鬼滅

每pair拍檔刻劃夠深刻 ，王利，傑特，甘草米全部睇到眼濕濕

仲有對戰都好睇
每pair魔物由於唔知對方招數特性
要一邊戰鬥，一邊觀察對方
大招唔可以亂出
即使學到新招 都要摸索一輪

呢種對奕式對戰 而家買少見少

鬼滅係紅得起嘅漫畫中最名不符實
題材又老套，故事發展平平無其，結局又不知所謂

如果真係打完積安完，咪變成俾積安或者佢班𡃁燒書
積安係勁得嚟又貼地啲，真係似返個參賽者
Final boss勁得係第二種生物，最後上太空想一招打爆地球不過俾甘草地fake咗先無事
已經離咗地

其他漫畫咁搞緊比人屌
但個夢又好啱呢套個風格

其實會唔會動畫先係雷句誠想要嘅結局

佢d招式睇動畫s1係幾靚
睇返漫畫就好易變左口號
每一型除左動態變化，物理傷害有咩唔同無提過
呢到睇落去就爭左

去到無慘仲癲 叫口號出招都廢事
係咁fing到2046已經殺哂d柱

我覺得動畫完得好差
寫到積安真係一個仆街

呢套垃圾黎
成套淨係係度講同一堆招名就贏 d 招又無背景支撐作得就作

最終boss 真係誇張
真級量產先頂得住

最好睇個幕係十一條友一齊放大技解鎖法烏度

動畫最on9係生咗一堆完全唔關事嘅19怪物岀嚟

加旋仲要用技加攻就得個幕好熱血

但動畫加旋係比卡超配
果陣動畫又追到漫畫
然後加旋配音又大病配唔到
結果搞到有啲爛尾

冇打馬仔同甘草米好可惜

你有冇睇前面

睇翻文仔都打冷震 跑到d甲甩晒

你睇卡通片ver？

條撚樣冇理解能力架

Jojo

屌⋯⋯一嚟又劇透 想追又俾你劇透！

個聲優咪好勁？
比卡超 索柏 加旋都係佢配

動畫加旋做低法烏德嗰幕比例錯得超離譜

分好多隻巴奧咬佢

植木的法則?

呢套野模式似似地加旋，就算唔理呢點都唔覺有咩咁好睇但永遠講正漫神作都有人提真係唔明，最接受唔到係全世界玩能力佢玩神力咁屈機，呢個世界公平咩

冇記錯植木作者係雷句誠助手？

真心癲變相有幾種能力

好記得迪安同謎語博士打時學識新魔法（十字架劍補血），迪安將把劍插落傑特先知把劍係用黎補血

果幕獅子班手下既大技加埋都唔夠解封，
跟住加旋出黎用巴奧幫手解好正

作者都諗唔到垃圾變樹木呢招可以點打

冇招打得 注定唔會做到王

係仲要係趕到衝出嚟但諗返起守護之王條友其實都幾勁

植木正wo 可以堅持自己嘅宗旨去到最後
即使會死都好 都一樣係堅持自己行到最後
神器的確係誇 但都唔係無敵
次次都係傷到pk

同埋去到最後 李崩單純用武術都hz打到植木還唔到手
都唔係有天界力就係大曬

youtube有

動畫版中文配音都喺數一數二高質

清熱酷

對決嘅時候為咗學lv2 能力都叫唔用神器打咗大半場

咩lu咩lu咩~~~~~~

有無廣東話版j返

搵師父出黎ko個徒弟

Amazon jp video有得睇

所以咪做support戰到最後嚕
個個fighter唔好睇

好正呢個
點估到把劍插落對方度係救人

加旋第7魔法薩古路謝姆，都有類似情況
摸左一輪先知係support技

覺醒後未用過
拉屎雷度都係

呢兩招太廢

迪安得一招攻擊魔法，其餘都係回血 (慘)